小妹啱啱加入娛樂台呢個大家庭,因為驚得罪人,所以想收集下各大會員對女團們的取向

1.十卜定反
TWICE,izone,red velvet,blackpink
2.本命係邊個

小妹先填為敬
四個團都咁十卜
本命分別係
璉璉,英妹,椰梨,妮妮

我想插你屁眼

樓主on9

咪色

下
係咪有咩得罪大佬啊

是

is

細路仔唔識世界
求指教
btw大佬係唔係彩元啲粉絲呀

會員#勝利 (已入罪) 係愚樂台大佬黎
得罪佢你永遠冇好日子過

我桔彩元fans

下真嫁
我有時間識吓佢先
btw大佬知唔知佢飯邊團
本命係邊個呀

怕得罪大佬
唔講了

咁柑採完呢

咁算啦
等有機會見到大佬先問佢啦

樓主去食屎啦

牙笠收皮啦屌你老母

冇大佬肯出聲?

男人老🐕扮咩女人 屌你老母

小妹真絲
你條印度佬返歸含撚啦
屌你老母

仲扮女人 落地獄啦
屌你老母

冇list牙導隊野因住佢幫你做忌

屌你老母煩夠未呀
你條柒頭落咗十世地獄
我都未落啦

演飯

牙導紙老虎黎
驚閪咩

見到你個名都知啦

恐怕樓主會變第二個賓妹

又jer

牙導即係邊個
指邊隊
求指教

賓妹即係邊個= =

油炸親故

黑撚到

哦
小女友
我知啦
等我快啲加返落去先

更正
1.十卜定反
TWICE,izone,red velvet,blackpink,gfriend
2.本命係邊個

小妹先填為敬
五個團都咁十卜
本命分別係
璉璉,英妹,椰梨,妮妮,掃黃

嘩咁色情嘅

銀河

大佬？
傻鳩就有佢份

又搞事?

好，既然你本命娜璉，唔屌你

多謝大佬手下留情

我娛樂台風紀

牙喪開始管唔住宜家新來果班傻尻了